如果去到遮打溫書 各位會唔會割/嬲我

我都係去打essay無法啦

唔割啊 手足midterm加油
咦？唔通你係讀。。。

其實絕大部份人都係玩電話，鳩坐鳩企

只要唔好做太過歡樂既事係無問題

唔割

【9.27 聲援新屋嶺被虐受害者集會】

在集會外圍的馬路上，有兩名中學生用電話手電筒照明「鑿壁偷光」專心地「參考」功課，其他圍觀的年輕人見狀起哄指「今天是星期五，過兩日先做啦」「依幾日都好忙呀」，並「教導」該兩名中學生完成功課，更要求記者拍下「督灰」。

攝 / Kevin Cheng @ USP United Social Press 社媒